Задание:

Написать расширения для категории NSMutableArray, позволяющие выполнить данные операции:

 а) поменять местами элементы массива по указанным индексам. Пример метода:
 
 -(void)swapObjectAtIndex:(NSUInteger)firstIndex withObjectAtIndex:(NSUInteger)secondIndex;

 б) отсортировать массив с помощью алгоритма Шелла. 
Пример метода:

 -(void)shellSortWithKey:(NSString *)key;

 Пример использования:
 [array shellSortWithKey:@"integerValue"];